{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Made-some-souvenirs/GM0022102815120/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Chichen Itza Tourist Tee - Red"
    },
    "text": "Made some souvenirsのメーカーはMADE SOME SOUVENIRSです。 今回ご紹介する商品はFW22 / QW2X42MV16ビンテージ記念品で、メキシコを代表する遺跡地であるチチェンツァを表現した刺繍とスカイブルーカラーの刺繍ディテールが特徴です。 このクロップTシャツは体にぴったりのスリムフィットでデザインされ、ハイウエストパンツとおしゃれにマッチしやすいアイテムです。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、手洗いとドライクリーニングが可能です。 第二に、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 第三に、漂白剤や水に長く浸けておかないでください。 第四に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥をお勧めします。 第七に、摩擦によって糸が破れたり、毛玉ができることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはMADE SOME SOUVENIRSです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品の特徴は、チチェンツァを表現した刺繍とスカイブルーカラーの刺繍ディテールです。"
        },
        {
            "question": "このクロップTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このクロップTシャツは体にぴったりのスリムフィットでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この商品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は漂白剤や水につけておいても大丈夫ですか？",
            "answer": "この商品は漂白剤や水に長く浸けておかないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品をドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品をドライクリーニングする際には、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗をたくさんかいても大丈夫ですか？",
            "answer": "この商品は水や汗に濡れた場合、色移りや変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品を機械乾燥させることはできますか？",
            "answer": "この商品を機械乾燥させると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦によって糸が破れたり、毛玉ができる可能性があるため、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 446
    }
}